（高登）今次抗爭其實好成功

連登仔太投入可能唔知道，佢地搞到成個台灣局勢反轉曬。
搞到警隊冇曬軍心，搞到港共政權反曬艇，
係習近平上任以來除咗貿易戰之外最大打擊。

希望連登仔睇得見呢大半杯水。

有班人專門灌輸一種唔係贏就係輸嘅心態。
跟本就只令抗爭者產生無限悲觀感。

今年進步好大。希望連登仔知道佢地自己改變緊香港。

中共要推翻國民政府都打了二十八年(由1921年中共建黨起計)，期間幾次自身幾乎覆滅
熱普城最可笑係怨人唔跟佢，但佢地得把口衝又唔見佢地衝，最鬼討厭

連登係咁
俾啲時間佢地成長
我地而家條路線跟本就焦土緊
我地仆街中共都唔可以好過

可惜自己住緊嘅香港仲係成功救到嘅路上

集合時間同地點

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 VER 2 —

睇到有好大既改變 喚醒左同團結左好多人 亦起呢段時間 好有作為香港人 特別係年輕人覺得驕傲 明白呢個係長期抗爭 但唔認為係成功 到依家 其實咩都冇成功爭取過 做到既只有無限隱憂既暫緩一樣本來就唔應該存在既野 但係揭發好多政治既黑暗 失去同犧牲左兄弟姊妹 我冇覺得過成功過 亦無所謂既階段性成功 條路很長 大家一起繼上走

係有改變 但唔等於成功 維尼任內最難搞嘅一樣事？咁又點 夠係淋病任內最錯敗嘅一件事 佢有冇理過？死都唔下台添啦 過份樂觀唔係好事 有啲危機感啦 乜都冇得到過就話成功 十劃都未有一撇

一齊冚家剷

係要有危機感、係要繼續做，但認清當刻(即使可能係暫時)嘅成果同失敗都好緊要

否則就大家繼續無止境咁灰落去，仲要撐落去？

*點

有班人專門灌輸一種唔係贏就係輸嘅心態。

其實對比起5年前我覺得我哋今次真係進步咗好多好多